朗豪坊 跳

。

挽留

唔好

我幫你報警好冇？

。。冷靜

請善用 上傳圖片 功能

跳繩?

從來冇人對我公平過

屋企人以前又唔比我出夜街

出親街/ 傾親電話又問三問四

搞到我冇晒朋友

去到十九歲 連一個朋友都冇

又唔識打扮自己

啲衫全部老豆老母買

連入uniqlo都唔敢

日日屌我唔成熟 又問我做乜冇朋友 你地唔問吓自己

響屋企hea左一個星期 根本冇朋友 冇地方好去

太遲

好辛苦

唔好再逼我好冇

傻豬黎既，我咪你朋友囉

Wait... You now go and find Joe Lam first

等你回家

冇朋友咪冇朋友囉

有咩問題

唔出夜街就無朋友？
獨撚真係多藉口

唔好答佢地

無朋友咪自己一個過 都可以好開心
大把人都係咁

唔敢入uniqlo可以上網買

Look at the sky brother.
There are still many good things that makes a reason to stay.

哦

冷靜啲

樓主你可以感恩自己有呢個諗法
你將會有能力反抗同改變
永遠都唔會遲
當你一日得到自由 就可以日日都係節日

呢件事有冇同屋企人講過啊？

不怕，現在這裡認識朋友吧

成個高膠連登嘅毒撚咪要跳樓

same as me##fatc

日日都屌佢地
但有用咩
絕大部分珍貴回憶都係響中學時期
但我中學乜柒都冇
宜家社交能力又有問題

未來
是可以改變的

根本乜都已經太遲 宜家連小學生打扮都好過我

屋企人把口臭撚過屎

唔好啊樓主

樓主冷氣小小
其實你都係只係十九歲
朋友呢家野仲有好多場合識到
唔需要咁樣諗埋一邊架

想問下 打扮依d野會改唔到架咩
無錢就話姐

一個就當我幼稚園

冷靜

冇朋友here
有咩好介意

樓主唔好啊

你有巴絲打係到

我都冇朋友啦 有時自己一個都過得幾開心 搵啲嘢玩下啦

最緊要安全

簽左器官捐贈卡先 唔會阻你好耐

唔好咁諗, 仲有機會去改變架!!!

我細個咪又係比老豆老母打到大 而家24歲 佢地既態度都改變左好多，有時d野慢慢會體會到，三思啊樓主

咪呀你！警告你唔好做傻事呀屌你

至少你仲可以上連登

冷靜。

打機啦 冇朋友可以打機識 起碼唔會悶先 世界好大 仲有好多嘢可以做

岩岩先獨立就放棄？

前面大把世界啊

我係朗豪坊翻工,收6:30到時過黎安慰你

我都冇咩...自己一個去睇戲行街去旅行...

生活得好好喎....

有樣叫what doesn't kill you makes you stronger 。畀啲時間自己，他日一定做到好charm 嘅大個女fatc

有間U記係隔離
你入去睇睇先啦

我由細到大都無乜朋友 呢家出黎做野都係一個朋友都無 都係咁過 連登是你家 大把巴打肯同你做朋友

喊咗出黎
樓主唔好啊
我都想死，但我努力唔放棄自己

我都唔敢自己入 uniqlo 買衫啦，
好正常啫

連登既巴絲支持你

死撚左佢啦你
少少野就想死
第時面對更大壓力你點

執look好易既姐
首先唔好怕入u記 入面d人忙到冇時間留意你 唔洗介意佢地點睇你

入到u記隨便執幾件fit身既衫褲外套著上身已經見得下人

討壓屋企人咪出黎搵份工 再搬出去住lo
一樣冇問題

每樣問題逐步逐步總可以解決的

死左咪又係毒撚

努力改變自己仲好啦
成世流流長你驚冇朋友冇女咩

真心撚

我十幾歲嗰時都同你差唔多，冇朋友，唔識打扮，不過呢啲野其實可以變，係要啲時間，但唔係冇得搞，大個左你睇返就會覺得而家好傻。

樓主加油

當你有份長工
一切都會改變
雖然………………好吃力

最起碼 有改變
利利：五年前同你一模一樣

d死肥婆都未跳啦幾時到你跳

冷靜啲 無朋友咪無朋友 有咩問題

要跳就一早跳左啦 仲上黎開post

你19歲大把世界
行下街買下衫
打下波行下山
仲有大把好野等住你食呀
落返黎買枝水 返屋企聽歌訓覺好嘅
聽日又喺新嘅開始
Stay Strong

睇埋利物佬拎冠軍先啦

係跳既晨撚早跳左 睇死你呢挺人上黎刷存在感

跳樓都要開po

自己搵興趣玩下啦
唔係咩都要朋友 我都冇

唔跳中糖尿爛屎忽
睇死你唔敢 正垃圾

見到你開po 回覆到你都係一種緣份

一齊加油樓主

樓主唔好咁做，呢個世界仲有好多嘢可以做
比心機識下朋友仔

莫言今日無知己
自有清風作故人

我都係一個人，獨家村
自自在在

死還死 唔好跳樓 更加唔好係咁多人既地方跳
唔該

夠膽跳樓唔夠膽入U記

我都冇朋友 樓豬可唔可以做我第一個朋友

跳都唔好傷害到無辜既人

傻撚左 大把人一出左中學都無聯絡架啦
咁就要跳真係抵鳩你死

冇朋友路過

咩事呀近排
個個都話要自殺
家陣啲細路真係好脆弱

跳樓都開post你確定有人想知?

其實唔關事，我到20歲前都唔俾出夜街，15歲前都好小俾我自己出街，買衫呢定野，就睇你自己識唔識打扮既姐，你有心都會網購！唔好咩都賴老豆老母啦，

我都19都好想死 好明白你感受
但唔好放棄住
我tele:wanttodie707
有咩唔怕講比我知 可能個心舒服d

你覺得無得改變咪跳囉
改變嘅機會大把
先得19歲咪出嚟住囉
其實好睇你有無決心唔理屋企人姐
🤦🏻‍♂️人死左咩都改變唔到

#[joyce]#fatc

睇完仲灰
Btw 冷靜！唔好跳

食屎啦肥西
肥西點安慰人？

生唔到你揀，至少死仲可以
利申:我都諗緊

巴打 真係唔使因為冇朋友就唔開心
你黎緊幾十年一定會接觸到好多唔同既人
一定會識到好多朋友
你總有樣興趣既，就慢慢接觸下有共同興趣既人
例如入下連登啲post呀咁
打扮既野 唔識咪唔好打扮囉
出街企5分鐘都有一堆啦
你一日見咁多人，你諗下你平時會唔會記得岩岩個人著咩衫？
唔使介意人點睇嫁

朋友 有事慢慢講

咩歌？

等埋阿仙奴攞英超先啦
仲有歐聯

其實你並非一無所有

你不是還有病嗎

仲後生，大把時間慢慢改變呀。

屌你老母有手有腳 眼耳口鼻 身體活動正常自如就知足架喇 過左18歲 所有責任歸於自己 再要怪你老豆老母點點點 我屌你老母
我由細到 老豆一件杉都無買過比我 中三出黎打工(酒樓) 自己想要既野自己搵
我讀asso見到嚴重殘疾果啲人都努力緊
講緊離唔開架兩輪車 手指伸唔直 用變左形既 手睜 側住個頭去禁電話 睇note 人地點？
屌你老母廢柴

係囉屌你老母廢柴 係跳就快

不知幾開心

中學柒無朋友好少事姐⋯
中學果班畢左業好少人會仲聯絡

人生才剛剛開始

既然喺朗豪坊
樓主不如去食個pepper lunch先啦
食完再諗

長痛不如短痛

自拍自爆先啦

屋企人就對多幾年 你條命就仲有十幾年
自己諗諗值唔值

無朋友有咩所謂

冇朋友咪去識囉
19歲乜柒都未做過就想死

反正都冇咩衰得過而家
即係將來一定更好

always look on the bright side of life

中央圖書館

你有咁多嘢未試過
甘心去死？
嘗試過失敗先算啦

想轉look，識朋友，你點都要行出第一步，唔好只掛住埋怨老豆老母無提供野比你，怨天尤人改變唔到點咩。
L登有愛，咪撚跳呀

快

利申先：我好撚憎耶撚
不過如果覺得冇朋友, 生命冇希望
可以試下返教會，話唔定會改變你諗法
呢個時候宗教信仰可能會幫到你

唔好賴啦屌你

唔好跳啦！
燒炭算啦 跳樓會整污糟地方 去死冇問題呀
影響到人就唔好囉 一係跳海 神不知鬼不覺

你直接唔好理身邊既人咪得

既然佢地係你既枷鎖
你咪直接丟開啲枷鎖

希望你得到解脫

你有老豆老母關心你
錫你買衫俾你
仲賴返佢地轉頭
仲要想死？
有病就睇精神科
唔係開post求死

cls

死左未呀

叫下春啫唔得呀

積番d 口德

樓主你係死就快啦 唔好再白費你老豆老母心血
你老豆老母咁錫你咁保護你
唔畀你出夜街為左保護你
你連u都唔夠膽入嘅人
出到夜街容乜易比人溶左？
呢個世界好多人連老豆老母都冇
你屋企人當你小朋友咁錫你 唔撚好？

你唔死就返屋企啦 又要你老豆老母擔心
要死就快撚d死 係撚到講廢話
人地其他巴絲好心提你鼓勵你
你就係到講 咩唔好迫我
屌你老母咁你開乜撚野post
快撚d去死啦

收工啦，係邊，我過黎用愛的捅抱激勵你！

十九歲大把世界
你要改變自己既 一定改變到

跳樓係一件影響多好多人既事，何況你咁後生，屌覺得冇自由，咪同屋企人溝通下，屌你老尾，香港咁撚多人日日仲慘過你，佢哋都未跳啦，何況樓主你咁撚樣？瞓醒未呀？屌你老母

聖誕你又知自己過？

我想係屋企打下機都唔得呀
活在當下，享受下啦

你諗下 非洲d小朋友連朗豪坊都未見過 諗完你一定會開心番嫁

你落黎我同你去uniqlo啦

叫左雞破處先好跳，不過驚你叫完唔想再跳

要死唔該唔好係朗豪坊跳啦屌鳩你
咁多人流 你想死咋 人地可能仲想生存

我都想跳，我都係岩岩係旺角

世界太黑暗腐敗，

一直灌輸人人平等
人愈大就會發覺呢個世界從沒有公義

反差好大，頂左好多年
已經頂唔順…

有冇人可以屌醒我？

有時就算冇同情心都俾少少同理心，直接啲講閣下都幾冷血吓...

樓主，不如試吓喺度呻吓先？

有心唔怕遲
我教你點扮靚襯衫囉
有咩搵我傾下啦
幫未必幫到
但可以做你樹洞
telegram: black_party

我啲朋友都係老豆老母搞到冇
成撚日打去我朋友到屌9佢地

樓豬吾巧牙！

何來既反差？
個世界不嬲都冇公平過
係睇你點睇化
如果你一直都淨係執著呢啲嘢
甘你永遠感受唔到佢好既一面
撐住

搵我 幫到你 pm

樓主唔見左了

係跳一早跳左啦
行返入黎啦柒頭皮

樓主我願意做你朋友

如果係以死去報復你父母，
為咗啖氣，我覺得唔藉得。

人生唔係完美;
你覺得你父母剝奪咗你應該有嘅，
係，你係唔好彩，但係唔代表以
後無機會有。
以前發生嘅改變唔到，咁咪一啖
氣吞咗佢囉，之後靠自己去改變。
最緊要，係你知道自己想要咩。

##fatc ##fatc ##fatc

屌你老母邊個細個出夜街唔比老母屌 比佢煩呀
乜鳩都賴父母 根本係你性格問題

樓主唔好自尋短見
我願意陪你傾訴

On9

咪撚跳 累死人啊 死遠啲啦

樓主去左食飯，一陣再跳過

唔食飯邊有力跳繩

有時間返下pt 做義工 識下人

跳咗未 仲未有新聞既

你而家係毒撚 死左就變死毒撚 點解唔努力改變左自己先

連登有愛你不是孤獨的

連登開壇到而家出現左幾多個自殺post

唯恐天下不亂？on9仔

你睇黎到幾多人關心你就知你唔係自己一個
死咗咩都唔可以改變 但生存落黎就算辛苦起碼都有佢嘅意義 番屋企訓教訓醒就冇事架喇

留名等睇新聞

樓主呢？

畀啲掙扎

我都冇乜朋友，樓主不如你試下學我
我見今日咁好天，去左北角行下，google search 下北角遊

香港仲有好多好多地方你同我都好值得去遊覽
當自己係一個旅客，不停google 香港景點，好野食，平平地又一日

鍾意嘅，開個新ig ac, post 下你去過嘅地方，post 野食，影靚啲啲相，都開心嘅

做下part time 賺下旅費，唔係下下都有朋友先精彩

香港人係寂寞嘅，寂寞係需要習慣，而習慣係需要學返黎

我直頭冇時間去旅行添

原來癲佬你冇朋友

係都fing 埋d 錢d
利申 : 過來人, 試過幾次自殺

佢跳唔跳影響到天下? 佢邊位啊
死咗未得個知字姐你都on9

不安

我放假都係一個人過，一個人睇戲行街，自由自在唔錯 獨立係一件好事
利申：有女

直播ok?

樓主 唔好呀
你去左邊呀

哈哈頂你，咪上連登搵你呢啲朋友囉

你都可以係到出po
點解唔出多步係度識下人
係依度多啲同人傾計
自然會小小小小小咁係出面大膽咗
大膽咗可以再試下見下唔同嘅工練下膽量
無人一出世就咩都有
好多嘢都係自己領悟返嚟
我小學嘅朋友全部都係網友
依家都生存緊
加油啦

同埋左耳入右耳出真係好重要

原來Donald 侵你都冇朋友

唔好衝動 你而加先19歲 明天會更好

呢個post好多毒撚，都係出返去

網上電子報案
幫樓主報定警好唔好?

9成連登仔都冇朋友啦

跳左未 疏散人群先 唔好累到人

巴打呢個方法幾好

冷靜完了 心情好左少少 不過個問題依舊解決唔到 打搞晒各位巴絲 Sorry

樓主 聽下向世界出發首歌 或者會幾舒服

冇人准你跳！
乖

其實問題一直解決唔到 而且我屋企人火上加油 不斷刺激我先搞到我咁

加油

係咪真係跳？
我陣間喺嗰邊收工，係嘅話就嚟睇下你

盡量唔好理佢地啦，啱聽嘅，諗下自己點改，唔啱聽嘅咪算，諗下點搵多啲錢，搬出去

容祖兒既一直看見天使都唔錯

雖然我唔係事主，但睇到個心都暖左

你要每個鐘連登留名報到

樓主唔好咁頹先 人生仲有漫漫長路啵 振作下啦自己都睇唔起自己想放棄自己既話先係無得救 無朋友又點呀？ 呢度大家本來唔識你都唔想你輕易放棄生命 咁我地咪你朋友仔囉 可能你會心諗屌 我地唔係你 唔明白你既辛苦係邊 覺得講就容易 但係邊個人生一帆風順先 人生順順利利就唔係人生啦 未來會更好 有啲野實有得改變架嘛 sorry for 1999 樓主加油

我同你一樣都係19歲冇朋友又冇女
雖然晚晚都好唔開心好負能量 但係我覺得我死左邊撚個養我老母 所以放棄左呢個念頭
Btw 樓主我可以同你做個朋友嗎？

屌 咪撚聽班仆街講佢自己點點點
你又應該點點點
你想點就點啦

中二病, 自我中心,

想跳就跳?

一日仲生存
一日都仲有轉機呀
如果你死左有好多人會好傷心

u記 $299褸 $149恤 $199褲
cons公廁鞋 $3××
淘寶買剷(自己剪韓仔頭) $100內
有幾灰 請問

佢邊度係想跳
5:30 開post 而家9:10

屌冇朋友就要死
我咪晨早死咗十次

叫春就叫春啦，
唔洗用埋晒啲自殺字眼做標題，
老老實實咁叫春都會有巴打安慰開解你。

屌.22歲都冇fd係咪要一早跳

出到黎社會做野點都會識得幾個fd既啦，雖然都係hi bye

你見到心儀女仔都會自己試下打扮，呢啲野遲早就勁

樓主千祈唔好跳！你依家係毒撚 毒撚有得變 但係你死咗 就真係永遠都係一條死毒撚！

19就咁

25係咁here
遲多6年先跳啦

挽留

好多留言既巴絲打都願意同你分擔
連登有愛